美國日日十幾廿萬新個案，其實係唔係諗住群體免疫？

佛系抗疫？

傷風感冒, 但好返又會再有

但私煙勁快死咗喎
對部分人始終大殺傷力

極端例子冇我講啦 後生仔無啦啦猝死都得添

冇得講*

起碼知既係98%以上人會康復出院 80%以上都輕症先

恐懼撚唔係咁睇

個別事件你拎出黎講話部份人
根本no evidence

其實herd immunity真係唔好笑
不如問下全球有幾多人中過兩次以上武肺?

私煙武肺死左，陳狗信徒：我睇唔到

比天收唔計

陳狗信徒重想自欺欺人到幾時

車公

勁過珍珠港，點解無反應？

死咁堆老野最好

因為真係just a flu
人地有自己社交圈子，見老死/屋企人中左，但毫無病徵
咁仲邊會驚

你班痴障恐懼撚、安心狗最鐘意誇大件事唔講仲依為歐美滅左國